[洛賓的軌跡劃過的是青春] 拜仁球迷討論區 貳拾柒

Mia San Mia

[center]小飛俠洛賓賽季末告別拜仁

永遠感激兩老十年黎付出嘅一切！

雖然知呢日會黎
雖然你曾經獨過比我地鬧過
雖然你依家老左已經不復以往
我仲好想再見一次2R齊飛
我仲好想再見一次洛賓的軌跡
感謝洛賓將最好嘅時光比左拜仁

本週日拜仁慕尼黑的高層和各球員參觀了各球迷會，在參觀活動中，拜仁慕尼黑球星洛賓確認這個賽季是自己在拜仁慕尼黑的最後一年。

洛賓表示：“這是我在拜仁慕尼黑的最後一年。這是無與倫比的十年。

2009年夏天，洛賓從皇家馬德里加盟拜仁慕尼黑，已經在拜仁慕尼黑效力十年之久，深受拜仁慕尼黑球迷的愛戴。

在洛賓的職業生涯裏，他跟隨拜仁慕尼黑獲得過7次德甲冠軍，4次德國杯冠軍，1次歐聯冠軍，5次德國超級盃冠軍，1次歐洲超級盃冠軍和1次世俱杯冠軍，同時還獲得過2009-10賽季的德甲最佳球員。洛賓總共在德甲賽場出場198次攻入98球並有62次助攻。

球壇再無Robbery

一個時代的終結

國王都應該退休了

搵人推埋個po ok？

可能再留一年先退
洛賓講過想返格羅寧根退休

食屎啦1001係狗

唔願做人了

俾牙班反彈

班狗長存我地心裡

狗你老母

反彈左

我閘住

新po一黎就咁小學雞 明明比大家哭喪

你改咗名，冇人燈住牙山
佢真係要成才了

牙班反彈

咪兩個都小學雞囉

本身已經勁左

你怕1001添

我打好左

我不入地獄 誰入地獄
樓上都係狗

然後發現牙班已經搶左

Ching我驚你改完個名之後冇得再睇洛賓的軌跡

當你遺失 如門匙
未回家 不覺得有需要

唯有到愛不起 便明白愛的趣味
別離後至需要你
就像冬夜 懷念滴汗天氣
誰正與你一起 便承認我很妒忌
像望見當時 懂得感動又何必
錯過你先知愛你

愛上你因失去你

羅本唔好走牙

收膠，我唔燈，唔似自稱小妹個d

@泥

可唔可以衝個冠翻嚟送洛賓

好想現場睇一次洛賓內切

發夢啦 有一冠我切jerjer

牙泥你自稱小妹點解有jerjer

小妹唔燈

切人地個條

泥妖

德甲無可能，歐聯隨時16郎，德盃對業餘都已經牙煙

hi

洛賓 德甲的傳奇
洛賓 不怕雷霆震

洛賓 解救左拜仁 驚天人~~

今年淘汰賽開始有var

早幾年有既至少兩次唔洗比白白踢走

你地冇得益咩 維度個球射唔姐你地

mon車狗竇睇到 即時諗起某君

@JB17

一代翼鋒 小飛俠
右路一有位就推過你 擺大位燙你
由以前好憎洛賓種獨死 拎晒十二碼射
變到肯傳波肯防守

5分09秒個下

佢冇咗長傳好耐

12年三亞前條友都仲係好獨
之後轉死性
個手掣出現返個傳波掣

5月睇尾場德甲 應該去邊買飛
慕尼黑附近有咩地方好去

個個都去德國好葡萄
去睇bmw

Lm

尾場應該幾難買飛

viagogo 成2千幾3千蚊張飛

有得睇送別儀式

Viagogo正仆街來的

但仲有咩途徑買到飛

都冇了，都係得啲黃牛網

冇得揀都係viagogo

但最好搵當地frd幫你搞

洛賓
諗起當年同隊友鬥不和 獨食 仲有傳會過多仔 嗰時小弟不知幾驚
之後又以為哥斯達學到你軌跡 點知霉咗
有時仲幻想過如果你知道香港稱你嗰招叫洛賓的軌跡會有咩反應
你既盤球 速度 射術 真係拜呢十年既非物質文化文化遺產 Danke!

Trajectory of Robben

搵人POST上拜狗FB

話說當年知道佢嚟
除咗擔心佢獨
就係對玻璃腳
好彩佢都算健健康康

依家諗返不知不覺已經睇咗2R成十年了

想咸

D圖既擺位錯撚晒既

果屆比人屌柒之後先識team work

？？？

過去的幾個轉會窗堤亞高的名字都和巴塞聯繫在了一起，而球員則對拜仁表了忠心。

堤亞高説道：“我們希望可以在拜仁獲得成功。”與球迷們見面對堤亞高來説是很特別的，這已經是他第五次來到球迷會了。

“這是一個很棒的傳統，而這個傳統在其他的大球會中都是不存在的。”

堤亞高距離復出已經越來越近了：“ 我感覺很棒，我正在努力盡快重返球場。”

在高華手下堤亞高是非常重要的一員，在受傷之前，只有紐亞和甘美治的出場時間比他多，據德國媒體Spox的消息，今夏西甲巴塞曾求購堤亞高，不過因為拜仁慕尼黑方面的要價太高以及主帥高華的反對，轉會沒能成功。

堤亞高表示：“我在拜仁變得逐漸成熟，積累了非常重要的經驗，也有機會更加去享受足球。生命是由不同階段所組成的，當然了，我希望在這個階段裏再加上幾年。”

堤亞高與拜仁的合同將在2021年到期，他最後談到了球隊本賽季的目標：“最近的幾年，我們在歐聯中面對皇馬和馬體會都不太走運，但是我們會繼續努力的，我們真的很想要拿到歐聯冠軍，即便我們知道要在這項賽事中奪冠的難度非常大。”

牙提

係咪比小豬屌
知恥近乎勇

睇重播先知靴爾保做埋修仔隊長

好想占留埋係度

拜仁1718年報總結

SportBild’s report this morning:

- Bayern have set aside €150m for Matthijs de Ligt and Frenkie de Jong from Ajax. Bayern require a CDM and defenders
- The total budget for the transfer window will be €185m
- Benjamin Pavard‘s transfer to Bayern is ’all but complete‘ in 2019
- Niko Kovac is likely to be staying long term: Ante Rebic and Luka Jovic are both linked with moves to reunite with their former coach
- Aside from Robben, Ribery, Javi Martinez, Boateng and even Mats Hummels could be shown the exit door next year [SportBild]

武士同JM我覺得可以留

保定bye

帕華之前一直沒有就轉會流言做出迴應，他表示：“這是和俱樂部商量好的。關於我的流言很多，我希望專注於我的工作。明年夏天會發生什麼我還不知道。我在史特加非常開心。而且在世界盃的時候，我也並沒有與來自拜仁慕尼黑的人見面。”
牙杜：

據德國媒體《圖片報》的消息，拜仁慕尼黑已經與史特加達成一致，將在明年夏天花費3500萬歐元買斷帕華。對此帕華表示：“聽到這樣的消息還不錯 係咪j得

J得了

如果成事:

pavard+ de ligt+ frenkie de jong

冇個德國佬

咪唔驚比聯軍圍
雖然帕華都屈到敗狗挖空德甲

ajax個兩個勁能到癲
打包黎唔該

Yes support
條𡃁仔對疤入波

有冇手足想brandt來多過rebic

JM 唔好咁快走
無錢印咁多波衫
而且jm仲好有用

想要havertz

kai brandt rebic 三個要哂

上面講rebic準備同高華合體

2r走再入三件

覺得佢踼法有啲似draxler

佢可以客串中鋒

勁過draxler

但有d瘦 唔襟撞咁
但好後生

瘦但唔算唔襟撞，算幾全能

甘仔好無辜啊
本來都想支持高華，但係搞單咁既野我真係寧願佢快撚d走

leakier than the Titanic

今季呢d故仔就黎可以出本書

雲加係咪真係過嚟

據荷蘭《電訊報》報導，法蘭基迪莊已決定加盟巴黎聖日門，他的轉會費可能達到7500萬歐元。

法蘭基迪莊近期受到了眾多豪門的追捧，此前媒體普遍認為他可能會選擇加盟曼城或巴塞隆拿。然而根據《電訊報》的最新消息，法蘭基迪莊的選擇可能讓人感到有些意外，他決定加盟巴黎聖日門，而阿積士將在法蘭基迪莊身上得到7500萬歐元的轉會費。巴黎聖日門高層曾透露確實在週四時派人接觸法蘭基迪莊，不過雙方並沒有達成最終協議。

《電訊報》還稱，法蘭基迪莊在法國與荷蘭的比賽中給麥巴比留下了深刻的印象，法國人因此建議球會買下法蘭基迪莊。巴黎聖日門則沒有任何猶豫，果斷展開行動。

曼城是此前對法蘭基迪莊最感興趣的球會之一，他們退出爭奪可能和球會與歐足聯之間存在的問題有關，有報導稱歐足聯將調查曼城對財政公平法案的遵守情況，這可能影響了曼城在轉會市場的動作。

手足們J少個先，慳返啲精

屌好想要個防中

都話我地吸引唔到人黎㗎啦
出多多錢都無人想黎

歐足聯查曼城唔查psg

包皮話事

CLS
好學唔學學尼馬啲衰嘢

添母雲拿最新IF卡96pace 會唔會係咁

m子又入波
睇下我地利9

馬會又派錢 拜讓3球

Juventus manager Allegri after tonight’s Juve v Inter (1-0): “Mario Mandzukic was the last striker who won the Champions League at Bayern. They won the treble with him amd struggled in Europe since they sold him. He is an important player” [Sky]

真係駁唔到

傻9馬會讓球盤都無

買1球受讓 星期一睇樓fat fat
已經嗌埋屋企人按哂手頭上所有資產all in
做人做拜狗自己揀

已經all-in左受讓 約左經紀聽日係公司附近睇樓

敗仁

馬會開善堂

反雲又贏
m子回家吧

迷雲都係咁話
m子世界第一中鋒

馬會其實無得賺 為求打個和

Mario Gomez

迷m同迷雲本身就係有衝突的

yes

Ching然過r聯勁撚過垃圾雲啦

現代Top 10前鋒

冇朗

我宣布

M>M>L

狗唔會有

Yes
三冠有3m
Muller Gómez mandzukic

咁搶口唔驚巡邏隊行過呀

炒燈共識：朗=狗

甘中場

[img]
圖片網址[/img]

代表me有得正選

又要贏波了

代表我可以買受讓

求link

得呢條低清

拜就快淪落到無台播既地步

迷雲會戰勝歸來 (連打榜尾都要j)

用電話連低清都睇唔到

睇打比算

打比有高清

本身條拜仁link個台主唔記得轉台依家仲係播緊利記

屌你老母利雲

利雲

咁易射都射成咁

利雲真係

迷雲都幫唔落

哥列斯卡

今場大炒節奏
唔燈

有冇人有lin

反利雲容撚易

唔通真係讓3球都開到

發生咩事呀

咁多m巾

撒溪錢

仆街真係燈到冇波入

敗區守則
1. 嚴禁半場時發表稱讚拜仁表現嘅意見
2. 嚴禁比賽途中吹奏某球員
3. 嚴禁反雲
4. 必須反漢

各路燈神注意

果然敗區冇一個唔燈

國王終於入波

反雲係必須的

明眼人一睇就知係因為出牙拉先贏

1:1

我感到各位都返哂黎啦

可以轉台
魯爾區打吡
04

拜下隊入波串打吡無入波
賺下聽日個lunch先

ching係咪想減肥

啲白帶射極都仲有

你條垃圾辛祖都mark唔住

咪係

基拿比幾時先可以踢足全場

下季就可以啦
應該

mark到都冇用 拜狗妄想自己追到？

終於clean sheet

佢都易傷，慳住用好

因為聖拉 (呢句忍左成場，廢事燈)

最已陣，我地踢到咁係咪唔洗打算買人啦

屌啦，買返個正選防中

聖山出嚟講幾句

Me終於有一場唔駛被屌

改左名

隊短幽幽的看著這拜仁

爭個口罩

利雲度夫斯基本賽季出場20次打進了19球，在歐洲五大聯賽中，沒有任何一個球員本賽季的進球數超過利雲。

本賽季利雲的聯賽進球數為9粒，歐聯進球數6個，德國杯進球數1個，超級盃打進3球，20場比賽利雲打進19球，場均接近1球。

反雲不願面對

除帽自拍
隊短

清咁多人搵一定好靚仔

係拜超刷數據 夠膽去英超證明自己

敗狗真係難服侍
今年都敗超 入葡超又唔j得入德甲隊又唔j得，早兩場入多子兩球輸左又唔j得 利雲入兩球又chur 住佢炒左幾球
利雲入埋個d就做埋牙朗、小花lv啦駛屈係敗狗咩

Vidal走左，Coman Tolisso傷，Goretzka Gnabry少出，Muller沉，兩老就一時一樣
今季唔係利雲單天保至尊歐戰區都出埋

艱難時刻仲反雲反拉反山 依家有個利雲級數嘅人黎再講啦

哥狗

車狗比人秋左半場都入到球

哥daddy

Kimmich啲killing pass返晒黎

聖誕party 牙梅得一支公

我反雲迷拉迷山

超級射手都miss easy chance 唔jer佢jer who

咪係
easy chance都miss
搞到我以爲某神鋒回歸咗拜

迷雲都唔能夠否認利電開始回塘啦
不過都仲係拜狗最有class果個
反雲不如及早醒覺啦
下季買翼買防中買左右閘中堅都未輪到st
有排利雲你睇

艱難時刻唔好反=泛民關鍵一席
呢個時候唔出力屌，班大帝同鳩層邊識醒

我屌你老母呀

係連登屌有春用咩
不如講下依家有咩中鋒買黎可以勁過利雲 我諗黎諗去都係得伊卡迪

可以參考下尋日個表前十名既球員

烏列治老婆咁靚

梅拿老婆係咪無去christmas party

搞到牙梅跌入毒撚行列

christmas party食完咪番歸鋤老婆

好撚索

無可否認
肥鳩的確有姿勢

前幾日去踢波
女友係官網買俾我件rekordmeister褸俾唔知邊個仆街偷撚走咗
而家買到買唔返
嬲到我

有女

有冇去報警之類 個

無

個個都有女

唔夠你多

公道講句呢幾球難度頗高
c朗都唔會入

睇番史特加個場Pavard好似幾災難

告別埋2018

在經歷了數個月的傷病恢復之後，目前拜仁慕尼黑翼鋒高文已經重新回到球場。這次傷病對高文的影響很大，在接受法國媒體的採訪時，高文甚至表示如果腳部再受傷的話，自己會考慮退役。

高文接受採訪時表示：“我不會再去進行另外的手術了，夠了就是夠了。可能我的腳不適合吧。我會去過另外的平凡的生活。”

加盟拜仁慕尼黑之後，高文曾多次受到傷病的影響。在今年就先後經歷兩次腳踝的重傷。本賽季高文因為長期傷病的影響，目前各項賽事只出場5次，攻入1球並有1次助攻。

牙文

我養佢

過另外的平凡生活係咪完全離開球壇

唔好退休啊

唔好完全退
唔做球員 都做教練 領隊 或者其他啦
咁後生退 好黯然

22歲人攞過德意法甲
都做過好多人一世都做唔到既嘢了
退都唔奇

最大打擊應該係世盃

今年拜仁慕尼黑成績下滑，前線經常啞火，令人不禁懷念昔日強而有力的進攻。近日，有媒體為德國班霸評選了近十年最佳五名德國藉前鋒，結果大致與普遍球迷認知相約。

5. 普度斯基 (2006-2009)
科隆王子於當年德國世界盃橫空出世，及後加盟拜仁慕尼黑，三年上陣71場入15球。對一名普通年輕球員，表現尚算可以，但對於拜仁來說這是不合格的，而且，德國人在2005-06當季在科隆已經取得了12個入球。最後，普度斯基離開拜仁慕尼黑，先後於科隆、國米、阿仙奴等球會效力，同時他亦成了德國國家隊吉祥物。

4. 尼斯-彼德臣 (2011-2013)
2010-11年度德乙金靴與德國班霸簽約三年，首仗披甲即演帽子戲法，及後然而未能掌握節奏，在球隊立足。最後以9場2球成績黯然離開。不過「Peter神」於弗賴堡表現甚佳，近年更入選了德國國家隊。

3. 辛度-華拿 (2018- )
拜仁青訓經過多年輾轉回家，去季更多次於重要時刻後備上陣為球隊建功。然而，新帥尼高-高華今季並未給予華拿很多上陣機會，巴伐利亞男孩來年會否留隊仍存有未知之數。

2. 高路斯 (2007-2011)
世盃入球紀錄保持者先後於凱沙羅頓及雲達不來梅取得成績，時任德國首席前鋒於2007年加盟巴伐利亞巨人，與意大利前鋒盧卡-東尼組成雙塔組合。對比東尼可人的入球率，也許日耳曼戰衣更適合2006年德國足球先生。

1. 馬里奧-高美斯 (2009-2013)
德國神鋒，捨我其誰！高美斯加盟拜仁之前，已為史特加取得闊別十年的聯賽冠軍，更成為應屆德國足球先生。及後，高美斯於拜仁亦有上佳表現，為拜仁取得兩次聯賽冠軍、兩次德國盃，一次德國超級盃及歐冠盃。作為球隊主力前鋒，高美斯擁有極高的入球率，為拜仁鋒線可靠人選。在拜仁取得圓滿成就後，高美斯先後於意大利及土耳其「搵食」，他亦理所當然的與當地不同賽事取得神射手獎項。

除左老師其他4件都唔入流

淨係計近十年仲要只係德國藉
數黎數去係得呢5個
咁都打得出J

之前笑人德乙神鋒同吉祥物
依家拎黎j

細心睇
係咪同一場波？

高美斯大發神威，力保杜塞爾多夫不失！

Bayern’s GK coach Toni Tapalovic is struggling with a hip problem and has to undergo surgery - Tom Starke is helping with goalkeeping training.
Manuel Neuer: “Tom was never really gone. We’ve seen him with the U19s on many UCL trips. He supports us in goalkeeper training” [Bild]

達叔又番一隊
不過今次終於唔同咗身份

屌你老母

安76同拿狗真係慘

76教拿仔都好過拜狗

繼「老飛俠」洛賓之後，拜仁慕尼黑證實列貝利季尾離隊，意味著「2R」組合即將完成歷史任務。
拜仁慕尼黑體育總監沙歷咸美斯周二快人快語回應前法國國腳列貝利（Franck Ribery）的去留問題。「明夏是否離開？我認為是，列貝利將在明年迎接大改變的一年，但是，我高興見到他目前狀態良好。」沙歷咸美斯證實列貝利離隊，亦可肯定拜仁下季陣容大執位。 年屆35歲的列貝利自2007年由馬賽加盟拜仁，轉眼11年，上陣超過400場，射入119球，贏過8次德甲、5次德國盃和2013年的歐聯和世冠盃等，3次成為德甲助攻王。 較早之前，與列貝利合作無間多年的洛賓證實季尾離開拜仁，且不排除結束球員生涯，為人津津樂道的「2R」即將劃上句號。

Robbery

拿狗都幾慘下
前幾年阿多拿死亡組12分出局
今年9分出局

馬體 未來隊 痢狗 里昂 羅馬 魚拉突

好似抽邊隊都會做16郎

2R無限好 卻是近黃昏
蝙蝠俠與羅賓.jpg

2R

下個po要吹奏列貝利了

魚拉特都叫可以一戰

其他一定唔夠打

[2013真正的金球先生]

致我們的國王

好彩今年波衫未印字
本身想印自己,唸唸下改印國王/單丸了

印兩件

抽中獌唔會16郎啦
不過驚比爆炸頭批傷幾件

買ea特別版個件

仲嫌本身傷兵唔夠多

今年一冇比鍚達斯呢啲垃圾隊拜狗即刻要做16郎

睇少比錫達斯
今季就算有都係16郎

今晚唔會豬

大家比啲信心

今晚是旦啦

邊到有？

美妙控球

華麗轉身

三冠功臣

德甲金靴

多謝支持

宇宙史詩級日耳曼傳奇神鋒 捨我其誰！！！

邊條仆街負評我

我，你迷鳩迷到不能自己

正皮左

ching sick ball

已

圖片報話國王無講會退喎
定係沙利咸美錫猜測/鳩UP咋

拜仁個件唔記得12月幾多號出
旺角波鞋街個到有間細細地adidas舖專賣
可以去望下

我上年已經印左

刀疤想再踢一年
但高層想佢走

負皮bot

神鋒

me2

其實我覺得佢走定留都應識俾國王自己宣佈

咁樣同被離隊有乜分別

thx

冇人睇西波

訓唔著

即刻打開部電視睇啊
包你15分鐘瞓得着

反雲又輸

呢球讚基拿比

包越位

睇住都超眼訓 但冇理由挨到四點唔睇 老了

反雲又輸 場場入波都要反

又失波

踢到不知所謂

畀人㩒住打咁

呢球我唔認為要直紅

我究竟睇緊D咩

飛踢

呢球真係殺人咁款

梅拿係咪on撚9，屌你明明打多個宜家變咗無晒優勢

屌又係保定

保定

又係牙保

明明聖拉一個扭曬對面轉頭即刻失波

扳平之後唔睇係明智嘅決定

屌你保定

邊位巴打之前仲擔心踢次名球隊會16郎，
放心我地依家名正言順踢首名球隊16郎。

屌即刻有12碼

咁撚樣追和

贏翻

coman

3-3

人生嘅大起大跌

CLS

不過亦都證明咗拜仁係呢一刻真係好廢

唔係出左線啦咩 又紅又傷做乜9

防守真係好有問題

陣間抽中對利肯定輸456

高華d戰術真係睇撚到我呢
成隊波都係垃圾

梅拿張紅牌真係多撚餘

屌仲要直紅停3場，on9

兩隊出左線踢到兩紅兩pen

點解唔好似人地咁出b隊

想唔16郎都難啦

thiago一換出黎成隊波生曬，muller無得出未必係壞事嘅

最尾發生咩事

梅拿無正選無所謂，係踢16強又少咗條友用
最好唔好有傷病潮，如果唔係又會PK

踢完16強已經可以專心德甲啦，啊唔喺，係備戰德國盃

痴線
梗係明年再戰啦

癡線
阿積士都輸三球
其餘果14隊
抽中邊隊都俾人哋大吵

獌

次名依家有

馬體，熱刺，利，04，阿積士，里昂，羅馬，曼

唔計獌, 其他5隊點踢

Sule點解成撚日og

diulasing

差啲要退出

梅拿痴撚左線

梅拿做乜撚啊

個波咁撚高就算冇人你飛踢你都拎唔到啦

on99咁樣踢落人個頭到好撚肉酸

咁樣踢翻分分鐘唔係停3場

?

梅拿模仿德甲logo

痴孖筋咁樣踼頭

首名出線真係得拜係特別弱 邊隊抽到拜都係上上籤

開左po話我拜豬的話永久退出

邊有人理依啲野

我誠實小寶寶

好彩我醒，上次捱足全場睇比人反杯

保定

牙梅呢下好痛 雖然唔是有心但爆頭危險動作肯定紅

反雲又輸

高文

據報道，賽後梅拿專門去阿積士的更衣室向Tagliafico致歉，不過當時Tagliafico並不在更衣室內。梅拿談到自己的這次紅牌時表示：“我並不是故意的。”

鞭呀

駁唔到

前面都老化啦

嘩屌
打泰拳咁喎

笑撚死出面個梅拿po咁都可以變咗蝗狗同利迷嘈

咁咪好

屌你咩保定

想當年j到出哂血嘅一對德國正選中堅
嚟左拜仁之後
都冇乜幾可健健康康一齊上陣
宜家保定已經回哂塘
真係唏噓

依家成日出事

Franck Ribéry drops a farewell hint for the first time: “I’ve always respected this jersey 100 percent, I can and will never forget what the club and the fans have done for me. It’s hard, but that’s life in football. We have to wait.” [Sport1]

刀疤可否不要老 伴我征討

係公司咸左出黎

刀疤stay with us
佢肯踢後備真係可以續多季

保定話無論拍sule定係Hummels都好有默契

坦克蘇同候姆斯表示拍保定都好有默契
因為知道拍擋實會爆炸

保定蘇尼唔識變前鋒，保定武士唔識擺烏龍
最重要係武士蘇尼唔識送個波比人 牙保坐後備做model啦

屌
洛賓傷別2018

真正要比後生仔上位了

唔出牙拉係咪想豬波

雞比同coman同時正選

三張幾比人抖下喇
終於出番候姆斯，唔駛見保定

拜仁始終要靠u

夫添陣

咁快

kimmich

仲係街

要丁就快D丁 好快比人追和

muller咁都唔入

牙梅

呢球真係

梅拿

牙梅可能仲未驚完

cls alaba

今日入波要靠閘
好中意睇alaba射依啲波

拿拿聲用聖拉換雲

對閘痴咗線

雙閘齊飛

咁快已經2球

今場d第二點勁到

下半場換保定輸返2球

牙梅空哂利雲唔傳

牙梅行衰運？

下季件10號究竟會邊個呢

占啦

蘇利

似會返賤種

我都想係佢 不過怕佢唔留隊

係咪傷緊

呢個真 賤種又需要返佢

牙甘咩事

唔好傷呀

聖拉準備好了

牙甘同雞比D默契真係差啲

屌 即刻燈到助攻比雞比

牙泥一出手
便知有沒有

燈到雞比入

牙甘今日巧勁

甘今日刷數據

雲

可以放韓國仔入黎玩下

2傳1射

真正進攻核心

最勁係防中又carry右閘又carry

除左侯姆斯同紐亞之外...所有拜仁球員都已經射過門

雙聖出場

雙聖齊飛

綠色作客加紅色手套真係唔識欣賞

對面踢到慌哂

#fir

換走牙梅了

肥鳩入兩球贏哈化

thiago 97% pass success

山啲球感唔錯

射左29腳

踢落有少少2013嘅感覺

山

對榜尾不能作準

今季踢得差所以會開心
正如某神鋒入兩球都係新聞一樣

唔係丫嘛

仲有唔好睇少榜尾
榜尾個隊迫和我地3-3

出左界

Thiago

仲要史特加因為肥鳩個兩粒贏到哈化柏林 真係不可思議

有佢既中場真係唔同好多

講利雲之前入兩粒成班迷鳩仲出黎認

牙占幾時翻來

等如出保定唔爆炸不特止
仲要梅開二道

得佢一個可以比人逼住都可以hold得住嗰波

利雲
仲話同我比

利雲晒左幾多腳

利雲係 不過都better than you

華拿已經屌柒緊佢

中堅雲

咪係

肥鳩踢拜仁依家起碼入咗20粒

華拿: 唔識射你俾我射丫
(雖然華拿D射術都麻麻)

泰亞高

有佢個中場醒神曬

利雲做乜撚

完全唔合格

Tiago key pass

agger

系 一粒已入理撚得你

迷鳩黨名單 v1.0 請自行更新～

1. 鳩美斯
2. J.Bernat
3. PhilippLahm

迷雲選擇性失明

Tap in啫比就有啦但係利9又要自私食又要唔撚入

迷鳩=sick ball

禾地牙雲仁慈先唔入

想問下迷鳩係咪即係代表反雲？

74分鐘熄左電腦
點解突然發生咁多事
發生左d咩？

Yes

所以鳩雲同lv？

迷鳩等於迷世上所有有質素的前鋒

不了

仲有goretzka識推個波上去

迷鳩
迷M
迷雲

=肥9同m子

咪將m子同雲狗放埋一齊

反雲不願面對牙雲係當今top3 中鋒

真

老老實實
肥鳩唔配同文仔比

文仔

利9大賽腳軟
m子大賽入波

肥鳩3次決賽0作用

基拿比終於踢足全場

雲狗依家弱隊都腳軟啦

歐冠已袋，理撚得你

利雲
完全係手下敗將

歐聯神射領先緊

16強咪又係出局

神鋒高美斯

me入果兩球高汁
利雲

低質會員清單

聽日拜迷好想要既kai brandt bailey rebic係哂同一場

屌Alphonso Davies d ig story係咪acestream黎

麻友雞

WFC

數嚟數去得三個迷鳩黨

系

大部分拜狗都係清醒既

屌你

決定統戰迷雲先

全拜區得三個人識波

為左反雲迷鳩

小妹係俾肥鳩既樣貌同球技吸引住

其實反雲本身係無問題
不過反雲而迷一個比雲更低級低層次既鳩就違反足球理論

利申：迷m子

為左反雲拎2013決賽黎講
一個踢足90分鐘
一個踢得3分鐘

成王敗寇

仲有會員鳩美斯

反雲都唔好吹奏肥鳩啦好冇
利申：迷m子

迷m手足

泡菜打右閘定防中好

閘
中場攔截力唔夠，派牌又唔係牙堤個皮

期待牙泡版隊短
邊個係最佳右閘定同最佳中場取決於泡菜踢乜位

一個萊斯po收晒班雙重標準撚皮

諗諗下歐聯16強 muller禁賽 james tolisso傷緊 中場點出
又拉返kimmich打中場？

山番

聖山同jm打歐聯伏味濃

八國聯軍抽緊曼狗利狗水，完左場死敗狗等比人屌柒啦

禾地牙山係敗狗唯一一個入fifa 歐聯分組賽最佳陣名單嘅人

6倍買左曼囝返cup

Jm 山番 G18
諗起都興奮
淨係逼搶都逼死你啦

jm仲唔比里昂熱狗利d跑狗爆死

睇今日利頭30mins
如果抽中利 可能頭半場已經比人456

咩po

沙基利救世

拜仁出品

又迫害

又係沙基利

死曼狗還我血汗錢牙

個個咩萊斯top3po

又想利拋開曼城又想摩佬留低有野笑

劇本應該係2:1/2:2完場

屌 當我無講過

沙基利好撚勁

燈

回家吧

兩大燈神迫害曼狗

岩岩一講就燈多球

沙B

沙基利今個夏天十幾m咋
高層

花生

leipzig串過馬撚

好多花生

16郎

利記點踼呀，真係456了

要出局了

琴晚頭嗰半個鐘啲逼搶，真係九成出局

準備比沙基利倒戈456

對利456不是夢

沙基利怒轟4,5球
預計兩回合輸10:2

高普要返黎德國教訓利雲

高普daddy is back

平靜唔到

可以留力下季鳥

最撚驚就係呢隊

可以專心聯賽衝前四

可以開始準備兩老farewell同準備8月開季

洛賓 列貝利 最後一年整劑咁澀

拜狗淆底未?
依家投降輸小3粒

都要輸7粒

認真,你地今季真係好撚廢
特別係後防
不過點都好,呢2埸大家都鬥攻,應該幾好睇

8:0

有預感 比人打反擊炒十粒八粒 保定武士蘇利比人完爆
我甘美治好似世界盃咁失準比人恥笑
紐亞舉手又比人串
前中場唔講了 因為都攻唔到

大家實力差唔多，enjoy la!

又比高普屌打

今季？廢左好幾季啦

就算你整返件沙傑利返嚟都差好撚遠啦
拜今季咁廢

好慘,拜狗到時唔好咁傷心

仆你個街 幾時狗竇係比人自出自入 其他隊可以隨便入黎9up

傾下波都咁撚惡
屌你老母啦

笑撚死，留意到有手足以為唔抽利記有得踢8強

依家只係睇你輸幾多球出局咋

高普虐我千萬遍

抽到其他至少比人456
抽到利起碼x2

出烏比佢感受下氣氛is ok
反正都冇希望

高層擘大個屎眼望下人地成班後生仔點強姦我地班老人家啦

我驚烏踢完之後坐係個球場成日都唔走

一個沙拿一個文尼爆到兩隻中堅仆街

你要傾波關我撚事 出去無得比你傾咩

中意係到傾
利申 多+拜迷

利又好似唔係真係咁後生...

唔洗理個隻癲狗

平均好後生，正常陣容英超頭3年輕
得米拿老少少，不過年紀唔代表一切既

後生過拜狗班老人家
踢超頻足球已經頂唔住啦

老極都唔夠我地啦
我地可以排到個平均年齡30以上既陣

上場個陣得hummels姐，其他就睇高華點出

呢場應該好睇 希望兩隊打兩場好波

問題係我地點排啲中堅都係轉身唔夠快
俾人打身後波都輸到仆街

利記嗰種速度，拜仁老化得咁勁，點踼？

阿拉巴 另一樣驚係利打慣大戰
goretzka同gnabry都冇乜點打過
一陣又好似上年蝗tolisso同烏咁

冬季可唔可以買人
輸得太難睇俾人笑

其實托同烏唔計個球膠踢得好好

不過上年有軒帥加乘

希望可以出占

想有得踢下既真係希望可以出翻占士
成隊中場得佢同Thiago我係有信心唔會俾利記迫甩
佢真係大賽球員嚟
條中場個form跟翻上季咁都叫唔會輸得太柒

同埋咪撚出保定

到時牙托出得翻未
佢都叫拜依家少數可以改變戰局既球員

出保定等於投降

希望過多陣會買人
不過都係唔好咁大希望

拜狗想要幾多粒呀出聲啦

打利記真係最撚差既結果
寧願次名踢今季既皇馬大家海軍鬥水兵

希望到時james同單丸可以出得返

抵啦以前成日抽阿記抽得咁開心 依家俾隊最撚硬既英超野你

牙托too

但robben後備ok？

買到都夾唔切啦

點都好過唔買嘅

唔係想爆閘，純粹想問下梅拿停幾多場

Btw隻無名xxx係利post老鼠黎，唔使理佢

3場好似

點都唔會對到利記

robben係比多個選擇
同埋落後緊既時候 佢後備出黎仲有機會改變下戰局

佢無機會再同單丸一齊打歐聯架啦

對住高普旗下的利記
我諗高普攞隊多仔嚟都可以炒4粒
利記人腳重要勁咁多

三場 已經緣盡今年歐聯

這次對決是利物浦和拜仁兩隊首次在歐聯中交手，兩隊最近一次在正式比賽中交戰還是2001年的歐洲超級盃，當時利物浦取得勝利。

此外，拜仁最近三次在歐聯中面對英格蘭球隊時均是以5-1的比分贏球，而對手都是阿仙奴。
睇好敗狗歐賽對利勝率維持0%

一抽已經知要出局既感覺原來係咁
希望占到時出到
robben 國王最後一季都要老人家傷心

睇利今季已經預456
睇埋尋晚對獌㩒住踢
我諗我地頭30mins已經456

我地作客個陣可以試下買半場主其他

仲講對亞記5-1
真係等比人恥笑

高daddy is back

邊爐上晒力
統治哂成個中場

咁無計啦我地唯有用山齊士同佢鬥了

新鮮對決 期待有場好波
Btw唔好理條柒頭無名xxx
利po都無人理呢條白痴仔

邊爐文尼沙拿
仲要之前歐國聯 德國先比老母入左
如果好似尋晚咁瘋狂開角 諗起都想喊

笑左笑埋右

祝願利記遲啲可以大破皇馬

講呢d 五五波啦
賤種無C朗都唔方行得遠啦

想既話你就唔好講出口啦

molamola

山番有咩比唔上
你講

細細個已鍾意簡尼 波歷克沙歷咸美錫李沙拉素 個陣已經有睇 到列貝利洛賓大勇 又有沙比拿姆呢d
除左管理層好多老屎忽唔鍾意之外 拜仁真係算以前係德甲最鍾意個隊 歐聯個屆德國主場輸比車都鄧你地唔抵 今場抽到 踢場好波比大家睇啦

希望利撚手足睇左大家係反賤種嘅戰友到時唔好炒咁盡

高汁利迷
希望兩隊踢到場好波比球迷睇

點解個po咁多利迷

仲多過拜迷

洗定屎忽俾高daddy教訓啦

隊短

麻煩利迷手足們移一移玉步啦，我拜手足們準備起壇哭波喪了，比少少私人空間

各位利迷，求下你哋唔好將我哋嘅唯一希望都整熄

十六強就利點玩

點解咁多利入拜post

謝拉巴

有d想杰寧隻臭雞收皮

今年少睇德甲 拜仁打得好差咩
利申：利

泥清唔出聲燈拜仁仲有機會贏

泥清入土為安了

今年德甲比多仔喇
同埋成隊都老，攻擊線老嘅老，幼嘅幼，傷嘅傷
防線紙做 紐亞未返返到最強水平

KathyChan

低質會員

佢做乜

想睇兩隊鬥跑

港女利迷睇佢唔順眼

高質會員

佢獌迷

你食屎啦

你係泥妹，泥清已死

你反高美斯

拜贏到一場唔打飛機一日

高美斯不了

先旨聲明 小妹唔討厭利記
但你班利撚死撚返出去啦
由幾時開始狗竇係隨便自出自入
你地要吹水出返公海開post同班child燈仔吹
依到係我同我班拜撚手足吹水既地方 利迷死撚返出去啦

咁仲唔高質？

尊重啦

拜贏到我切一粒丸裝返落羅本到

拜贏到我將頭髮剪晒比洛賓

兩個燈神
洛賓有福了

成班都憨鳩以為網上講兩句就會令到拜仁避過俾人炒既厄運

同班動物傳心師有乜分別

ching趕小妹？

hi 泥清

駁唔倒

反高美斯係正常人standard

迷M(高汁)<<反鳩(正常)<<迷鳩(低汁)

jer夠未牙

好人好姐點會反ME
反ME既一定係有社會認知障礙間歇性人格分列既毒撚可憐蟲

ching

你睇，又互含

咪盲反囉

講真想贏利記既唯一方法就係冬季簽Gomez翻嚟

算啦
回想起當年肥鳩做m子輪換/替補
都幾好j嘅

拜平均年齡咪同利一樣都係26.2
老乜鬼

正選個班老

講緊上場正選11人
仲未計梅拿換james/tolisso
打利高華仲夠膽出兩老聖拉jm就屌佢老母啦

到時就傷到焗住出架啦

等睇比利456

洛賓後備係ok嘅
聖拉就...兩閘有咩頭暈身慶都係搵佢架啦

你係到就789

兩回合夾埋，差不多

兩回合夾埋應該突破單位數

利雲30
ribery 35 james 27 thiago 27 robben 35
jm 30
alaba 26 保定30 武士30 kimmich 23
紐亞 32
平均年齡差唔多30歲 係幾後生既

sule gnabry goretzka唔計
kimmich換埋聖拉呀笨

呢隊拜完全青黃不接，下幾季都係一鳩樣

放心 兩回合都會見到聖拉

高普幫爺爺報仇 我地要輸10球

歐聯打強隊 會出經驗多既人先定會排無歐聯大賽經驗既出場先
btw原來又一隻爆閘狗 死撚返出去啦 契弟

爆你老母閘咩

佢好似係敗狗手足黎？

好似po內見過

sor 唔認得

反鳩反到傻左

明明我都記得係擺狗嚟

16強踢利呢個消息逼到泥ching玩內訌

Welcome 摩daddy

岩啦
一黎又對利

拜仁依家唔泊大巴唔通主攻咩

絕對認同
係拜狗三隻中堅都咁撚廢嘅時間
再睇返肥鳩打中堅嘅精彩表現
我夠膽講唯一係擔心紐亞無野做凍親咋
我地再重温下肥鳩嘅精彩解圍

一句講晒 雲加定摩佬!

防守好乾淨俐落
完全唔畀對方機會

有肥鳩嘅話，對面射門中龍0%

留意到最近反鳩情緒高漲

正想講
黎拜岩啦 又有機會比daddy報仇

排個4中堅陣 夠哂穩陣

有無ching迷沙

唔講都唔記得佢攞過歐聯

Uli Hoeneß has been re-elected chairman of the FC Bayern AG supervisory board.

打算永續？？

又話玩埋今年退休嘅

季初果陣唔係話退咩？
全球拜迷都慶祝哂nawo

呢個係監事會主席，一做就四年
出年到期嗰個係球會主席
不過好可能會再角逐球會主席

好似李嘉誠咁話退位做顧問
但都係佢打骰
灰左

我敢講肥鳩肯返黎踢中堅
所有拜狗即時迷鳩

隔離俾杜塞多夫攔住左
係機會啦

我起身望到個比數 諗緊係唔係我睇錯

拖舟

有冇玩ut 既人覺得做德撚條路好難行

兩球都好靚
第二球暴力遠射

萊比錫都唔易應付ching , 希望有主場之利啦

Btw 今季拜狗主場好撚廢

無玩兩年，好鳩複雜D squad challenge

werner近排好似幾fit

今季乜都廢。
希望梅拿快D上返電，雖則我都知冇乜望。

咁撚多色嘅今年D咭

我隻聖山 點解抽利記

有價好賣 十六強止步

德素咁勁

本身用緊武士保定舉手
拎曬去祭sbc

雲星是多子剋星
又要好片重溫

再次證明反鳩=憨鳩

我唔戇鳩

你個theory fail

今晚想豬幾多球

牙占大家都中意angela俾面我迷鳩ok？

ok

我唔反一段時間ok？

G

屌你，我而家 即時 立刻反鳩！

牙班咪盲反

反雲不願面對

利雲對利記有貨交就唔再講佢壞話

入1球倒輸3球

利雲係勁既，勁過肥鳩囉

yes
為反雲去迷鳩唔知咩心態

利雲對利記有貨交咪唔反佢囉

迷鳩會話最衰鳩無份踢歐聯
唔係每場三粒不是夢

入左一球然後輸左咪又反佢話佢浪費機會

呢個係事實

如果佢冇浪費easy chances點會有人反

冇咗梅
雲食得屎

鳩係有料2012唔駛咁柒

12贏咗就冇13既3冠王

無錯
12既三亞令高層意識到一日靠肥鳩都唔會得歐聯
高層痛定思痛買咗m仔取代肥鳩正選
結果造就三冠

13係文仔同肥9共同贏三冠

m子黎咗拜
肥鳩就要肩負後備前鋒呢個重任
高層擔心身負後備既肥鳩會太勞累
所以請比沙路番黎分擔肥鳩
而比沙路亦不負所望

我屌哂你班仆街呀

反鳩還反鳩
不得不承認會員鳩美斯係高質

今晚非勝不可

有手足留守330??

me

CLS 3點半先開波

點解咁多位清成日咁勁可以睇凌晨波
唔驚第朝起唔到身？

sem break 全識廢青

grad左既廢青

渣ga

咁岩都係grad左既廢青
有無搵工搵到頹？

唔sem break都見你場場睇到咁濟wo

點解可以讓球半

呀叔我當年睇住拜狗點樣比獌反cup歐聯
你班細蚊仔都未戒奶呀

(自制)dayoff多

係球半兩

直踩其實唔難

我都係自制dayoff睇波

上盤冇撚可能

04係咪想破歐聯紀錄俾賤種大炒

保定連後備都無

Mai

迷mai黨
靚仔到痴線

BREAKING: According to Marca, Bayern will trigger the €85m release clause of world champion Lucas Hernández and sign him in January!

Fast
呢個好j過pavard

依家個球壇勁少好左閘
買咗佢同alaba輪換
打中堅又得

好撚眼訓

打個丁暖暖身先

打完場波都完場

冇呀
懶得搵工做緊敗家仔
遲下要搵了

打咁耐

快撚啲貼j圖ok？

Ching想做邊行

唔知
唔係專科
求其搵份算

Ching我藍巴

返工可以享受射波既樂趣

利申射左波

男人也心動

me垃圾u第時都唔知可以做乜
又唔想考政府工

估不到ching迷9迷到會為佢射精

睇咗陣04
真係好撚廢
等俾皇狗456

我絲打黎

Weiser俾人吹插水

約炮ok？

睇波啦成班gay佬

小妹有男朋友了

隊短訓了？

牙占未訓！飲緊酒

我都係！自隊緊JD

死mk

牙提加哥利斯卡幾好j

及時醒來

深夜西波都睇=真拜

件poulsen真係好撚廢
睇親佢都冇撚用得個跑字

好悶

高華戰術真係唔知踢梗乜

後防膠膠地

下下求其見邊個空就交落去完全冇form

柱男

柱

冇運

其實off side

唔係傷啊嘛

唔係又傷呀？

呢隊拜仁真係好撚平庸

傷拿比真係仆街
成隊得佢同高文爆到

似大脾拉親

不過呢種好快復原

國王出場屌打對面

可唔可踢利前搵到套踢法係唔洗依賴佢

睇左d乜

好撚西，想訓了

半場睇阿狗好睇好多

藍斯個球差d

佢今日幾撚勁

猜》大力送上前〉比人搶到》loop

下下求其傳
邊個空就傳俾佢
勁撚遠又求其一腳交
傳完又唔撚跑

拜狗點撚樣讓球半

其實點解季初好好地會搞到咁

前場真係幾靠梅拿拉位進攻

成隊得佢一個走到位

聖山準備出場救世

要靠聖山淫亂走位了

我戀愛了

牙山一來就有射波了

Poulsen撞埋去個下foul得啦

Rb成隊都係閪波好撚茅

候姆斯果野見到都痛

算係咁
算成隊少數fit個個

難得隔離失分
敗狗仲唔生性

Sule中堅腳

泡

覺得最後會輸埋

跟住爭標對手失分係常識

國王！！！

功架

國王

列貝利

聖山間接助攻

紐亞

一下fake咗兩個

真係要靠國王Carry班廢柴

奇雲甘普條茅柴可以攞牌未

嚇死

對面個中堅搞事
唔踢走佢個keeper用手接實啦

死拜狗死好命

條撚屌一野掃落泡菜到都冇牌

屌牙提唔好有事

聖山想撞鳩人

聖山勇武派

聖山

仆街敗家仔

jm都有幫拖

其實佢踢得幾好帶得生個波

聖山咁樣攞張牌
有啲無謂

佢敗家在咁樣戇鳩食多張牌姐

唔記得自己有張黃

的確有啲無謂
呢啲波唔俾牌唔得

總算有驚無險追番3分
希望雞比冇事

咁都有三分

啱啱睇到DW話80m 買下體會左閘盧卡斯靴蘭尼斯

成班廢青深夜睇波

年青真好

反cup機會回了

下場第一嘅多蒙特對第二嘅唔知乜春最好和波啦

之後嘅劇情大家知道點發展

係啦，不過歐聯都會睇，送拜仁最後一程

第二嘅唔知乜春
加柏勁到癲
世三細佬同Plea已經入左10球

在今天凌晨拜仁慕尼黑1-0擊敗萊比錫的比賽之後，萊比錫前鋒添姆華拿被問到了未來。就在比賽之前，德國媒體《圖片報》報道華拿有意加盟拜仁慕尼黑。

賽後華拿談到自己的未來時表示：“現在在RB萊比錫踢球，未來希望留在德國的話，那麼實際上只有一隊可以轉會。”

隨後華拿被問到拜仁慕尼黑是否是轉會的第一選擇，華拿回答：“拜仁慕尼黑屬於歐洲的頂級球隊之列。這確實是問題：如果不想留在萊比錫的話，那麼要去哪裏？”

目前華拿與萊比錫的合同將在2020年到期，萊比錫有意與華拿續約。但據《圖片報》的消息，華拿本人還沒有決定，他會在夏天再做出最終決定。

快快快

武士走
後防寒冬時期

bild 依家成日放流料

我覺得華拿唔啱敗
華拿防反係好勁但敗買佢可能捉佢踢中鋒

好心最上面果個就謙虛啲啦
贏左先寸無人會話你啞架

踢世界盃都睇到打輔鋒好過打正前
但搵佢返嚟踢輔鋒就即係趕絕梅拿

下體會官方否認了

雲拿 華拿
Werner Wagner

係咪想玩鳩D講波佬

其實咁譯咪好
兩個唔同串法，譯兩個名
最怕而家有啲報紙werner都叫做華拿
搞撚亂晒

留意到入波之前係聖山挨住對面後衛轉身射波

好撚勁喎個下咁都轉到身食哂位

牙保你收嗲啦今場冇出你就clean sheet

Werner拉邊打翼鋒有冇得諗
佢爆到下又出到下波

踢442同利雲應該夾到

聖山不嬲勁

Werner
Lucas Hernandez
Pavard
De ligt
De jong
Rebic
一字排開ok？

你條能屌尋晚又話睇

留名睇一個都買唔到

迪莊已經係巴塞嘅人

me半場頂唔順訓左

大家都愛隊心切

險簽隊

必然正選都想走
弱智都唔會信啦
仲要係冬季轉會窗

巴簽埋拉比奧特要踢幾多個中場呀仆街

射迪莊過嚟啦屌

到時簽mbappe

簽到我切呀

成個list有一個簽到已經

Pavard?

Join
條能屌勁到應該真係carry到拜仁入4強

可惜好學唔學學晒屁馬啲衰嘢

Cls bench都已經無都仲要屌me

mbappe都j
人品咁差 唔好黎影響我地拜既正氣

真係唔好再出了
用牙甘打中堅都好過你

who

呢句真

清講到人地想黎咁

其實梅啱打中堅

死拜狗冇啲自知之明
如果人地肯嚟狗衝啦仲要嚴棄人

thiago真係多得聖山唔少
比人鏟傷訓係地聖山成個人推落佢度

btw你班死拜狗咁早就ff
最後杜復出當簽左就好笑

包皮會黎先算啦 仲講咩人品
我地某幾位球員都唔係幾有球品

官方講咗冬季唔會走

隊短

牙保完撚左歐國杯就回撚曬塘，掛撚住做潮童

跟隊

冬季去曼市啦

利X杜夫斯基

雞比傷左下場出唔到
DLLM